11月24日區議會選舉

11月23丶24日可否休息一下，因為區議會選舉，免淋病有借口取消或延遲區選。

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: